[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

成個連登竟然得咁少文宣圖!!!!!!
隔離仲開po屌人唔申請不反對通知書
咪申請緊囉
今日光復屯門Micheal Mo做第二申請人去搞啦
風吹緊叫佢地轉12點開始
唔知最後得唔得
你地班友自己敬請留意返la
仲唔快D飛D文宣出去

727

推
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

五大訴求 缺一不可 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推，係咪申請緊不反對通知書

Yes

唔係推前啲時間咩

推

推推推

Push

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新,謝謝

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數
💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢🥳

搞清楚日子

推

光復香港 時代革命立即回應五大訴求立即徹查警黑合作

【對準政權】斷正呀屌！元朗遊行應叫反三黑遊行

［長文幫推］元朗仔：721要贏就要綠衫加黑衫，對準黑警同某字頭。附送路線建議

咪俾p牌仔分化搞元朗，應該集中幫義士先

咩叫兄弟爬山 各自努力呀
我係P牌
唔見得你又幫得幾多
咪L響度搞分化

想提個意見 今次遊行係想幫元朗居民打破呢個禮拜既白色恐佈，不論圍村人定市中心人
正視警黑合作，將香港人命變成政治籌碼，國徽重要過人命既傀儡政府
順便宣傳埋民間自衛隊，黑警唔做我地做

再推

收工幫手貼下連儂牆呀 依家中共網軍抹黑得好勁

727元朗

今次手足一定要齊上齊落
唔可以落單

星期三啦
抖夠好推返正經post

11點定3點？

Pish

不反對暫時係4pm
但大部分巴絲都覺得太晏
今日仲要傾
所以另一戰線unofficially開11am
自行判斷

早d傾實
好多和理非想去

好似話申請人果邊confirm 3pm
但又另一D巴絲申請緊

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，時間有待更新，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖